班三毛一直帶緊方向想我地香港人攬炒

以毫無根據或好輕微既理由，要我地裝修/罷買各個主要商場，同大量非中資店面。

風向裝修罷買既外資店都係同日本有關既店：吉野家，元氣近排仲無啦啦話裝修大瀛喜。係咩人先會咁憎日本呢？

大家諗清楚，係咩人先會想我地香港人自己攬炒？邊班人先會想我地香港人自己打自己呢？

就係個班比人洗曬腦既雜種大陸狗！！

Yes sir

我想喎

大瀛喜同日本有關？
你on9架？

copy sir!

d刺身係響香港養出來？

香港人開嘅舖頭但係出賣香港人同中資有咩分別？

copy.？

樓主好多風向post

大贏喜係日本？Yes Sir

唔係 香港養 係大陸養姐

Yes sir !

Roger sir

知道啦， 差佬！！

小學畢業未？

傻傻地，不話針日資嗎

完來美心等於日本

做得好啊，你班三毛米繼續推我係sir囉
推完比大家睇下，諗計解釋下

點解下點解朝早隻小三毛帶風裝修大瀛喜唔成功
晏就就有另一隻小三毛同一段文出來帶風裝修呢
好似點都要帶風到我地裝修間店

朝早帶唔成功
晏就熱門一睇，即刻有同一段文係到繼續帶風

你有閱讀障礙？

睇得好清楚，係你自己智障，連吉野家同元氣都當外資，我係咪加盟開間m記就係美資

你都係食返海底撈算啦sir

祝所有三毛死全家啦

咦，負評既係咩人呢

班三毛咁快死曬全家？岩岩明明仲推緊yes sir架